有無人講得自己唔適合daytrade，日日左一巴右一巴

點解要成日開膠post
現實無人理你？

咁你就唔好day trade

抵死

唉 想死

成日都覺得呢啲係photoshop出嚟

唔順可以抖下，再改良下入市策略。小注從新出發

就算全職day trader，都有順境逆境

早幾年行內有個day trader一條trade贏左5，6千萬，而家爭到週街數

物競天擇，適者生存

輸時間值呀
你識條鐵咩

連登股神一日都唔輸得

傻西 見漲追漲 見跌追沽 學咩人玩daytrade？

quota錯 sorry

下次出手記得出post 講聲

禁日亂trade蝕左兩萬
唔trade 既話本身返到家郷有幾萬拎返

點photoshop到呀

完美捕捉
不過我成日都係咁

同你一樣炒納dee，執左少少
揸左就比d信心啦